大家情人節會點過？

Bro & Sis，我係 MC Ali 阿李
情人節下星期就到啦，大家又諗往點過？
如果無愛人就同親人過啦，有意中人就表白啦。
單身嘅朋友，相信緣份始終會黎到。
戀愛嘅朋友，珍惜對方一直嘅付出。
Love & Peace. 💘
高清音質:

咪又係普通一日

返屋企打飛機

同條仔扑野

同屋企人過...

關love & peace 咩事...

love & peace 係我口頭禪。

我都係

唔敢表白呀操~~

加油 ar bro.
可能 50 / 50 呢，不過最緊要都係 feel 下對方有無意思。
希望你付出會有收穫。

返工

養精儲銳咗成個幾星期, 就係等嗰日

一炮過, 打晒嚟

same.

呀李

Happy Valentine's day

玩完,14號唔應約

屠龍啦梗係

緊係番工啦 利申 提早慶祝

MHW sosad

鬧交中分手邊緣中渡過

唯有再步入森林。 加油bro.

希望你地關係會好轉啦。